加拿大終於收皮

之前仲唔俾我哋帶口罩
而家總理收左皮之後
全部學校都唔開為期三個禮拜

班支那狗快啲滾返大陸啦, 加拿大不再安全

總理夫人都中咗，今次真係收皮

老實講
真係抵死
之前要求佢對支那全封關又唔肯
唔知有幾多病毒入咗口

落去安大略湖沖個涼就冇事

現在美國封，佢重呀之呀左

冰壺世錦賽取消、女子冰球世錦賽取消、花滑世錦都取消埋

國內欖球、冰球（CHL,NHL)乜都停止

無限奶共

都話係智能病毒咯

啲人話係手足 ....

今鋪可以睇吓有冇外星人出手喇 ....

奶共既下場

我學校仲未肯收皮
利申：係Ontario細town讀書

咁多支那人唔係想冇事啊麻

邊度？

唔會出手
因為唔會全滅

當地華人有無俾人打?

淨係high school 以下咋
College university 都無通知

不過我地學校都decide緊轉online lecture，希望佢會轉

關你撚事

未確診，驗緊咋

確診ed, nowtv

剩係記得人民幣有幾香
唔記得支那有幾賤同毒

幾時排華

有冇人覺得中國今次好撚大鑊
任佢點spin 話係美國出事 低最終矛頭一定指住佢

唔覺
大家再唔打國際戰線就俾人spin到架啦

佢真係spin到外國人信架
要幫手做文宣

左膠 要怪就怪自己

從前有個人叫阿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了!!

見住一條又一條既news feed係部手機彈出黎
覺得現實真係同plague.inc冇分別

佢老公基本七成機會中
支那大 準備滅國

笑死 咁今次奧運真係玩完

中梗啦, 正常夫妻一定中,

除非無感情

唔好高估鬼佬鬼婆智商
佢地好多都好撚蠢

點解會咁
on99 明明中國隱瞞疫情

經過今次事件真係改觀
明明由細到大讀歷史都覺得西方列強國係精英
屌你老母依家真係蠢撚過我屋企隻狗
如果有一個比支那稱霸到世界都只可以話世界太多蠢人同大愛左癌

到時唔係日本本土搞唔掂
係你唔敢比運動員黎

今次真係比西方國家一次中共模式既震撼教育

所以先要打國際線將個矛頭spin返比支那同cho

我地好清楚支那點樣仆街，但佢地唔會知
但另一方面，支那仆街還仆街，有好大原因係外國人由上到下都係輕視疫情，政府一開始應該做足準備，試劑要準備好，診所通報要做好佢

市民完全無意識去防疫，公道啲講呢啲野都唔可以入支那數，根本就係外國版嘅信政府唔驚，佢地未必係信政府，但一樣係無知
一個星期前仲同人咬緊帶唔帶口罩，我地已經唔洗對佢地有咩期望，事件發展經過佢地好可能會向最差方向發展

佢地偏安太耐
同埋佢地有果種左傾大愛思想
係得香港台灣呢d受中共迫到埋牆既知道根本同中共/中國人講大愛係冇用
中國人就係自私就係仆街
香港人台灣人受左半世紀西方文明教育先洗走左6成呢種DNA

國家俾人將軍

真係垃撚圾

又有中學生派口罩 但唔夠人推搞到無人知 想幫學生都幫唔到

快啲上Twitter 宣傳中國累全球

垃圾國家 都叫左佢地學中國同香港

大家再唔幫手我地就好撚大獲
twitter真係有啲傻閪外國人係到thank you china

依家出街仲見好多外國人唔戴口罩，真係唔知佢地係咩心態

win

口交部屌緊美軍放病毒去支那
但係冇證據

汁:

無辦法架啦，畀著你係咁既關頭突然間有人送防疫物資畀你，你都唔好意思鬧人啦，怪就怪西方國家太被動同太輕視，我地可以做到D乜野，就算我地處境點樣慘都好，都唔關乎佢地既切身利益，佢地依家既切身利益係保命

支那人知遲早出事，已經早兩星期幫自己洗底，之前仲見有西人叫武漢肺炎，宜家search 都係得香港文宣有用

佢地仲要文革完，得翻班精通偷呃拐騙既留低

依家啲鬼佬真係越嚟越垃圾，淨係識奶共真係愧對佢哋英明嘅先祖

冇啦 當地華人多過加拿大人

希望快d排華 見亞洲人就打

但依家新中招嗰啲大部分伊朗 歐洲 美國入口
支那肺炎一早散播全球 得返鎖國呢條路

唔好睇少中國網軍，大家快啲做野

至於杜魯多，聲明稱他健康良好，現階段沒有病徵，因此不會接受病毒測試 測試都唔敢做

啲加拿大芝麻仁已經咬定左武肺係鬼佬先係疫區
同埋武肺係美國陰謀

暫時係響芝麻仁廢藍之間咁講. 但相信離同真加拿大人咁講既時刻唔遠.
如果係咁, 反華浪潮會更強.

有冇含過個老公啊最近

白人真係好固執

就佢哋啲觀念同做法 唔大爆先奇

你老母生你出黎就咁撚口臭？
我又唔撚係問你！ 答乜撚嘢爹？

就算係唔撚可以有禮貌啲？

溫哥華列治文立即大清潔

唔準口罩
佢直接宵禁

我知道嗰陣時候我係學校戴口罩就俾人鬧到PK
連續五個老師鬧+1個校長
有兩個老師係條走廊喝我 嚇到我爭啲喊
嗰時候仲要考緊試

香港人今次一定要幫手唔可以比支那篡改歷史

唔使講有冇扑嘢
就咁咀過幾嘢或者用老婆飲完隻杯都夠做

最弊啲white trash dog 多謝支共呢

快啲落台去中国/中東啦撚樣

一齊生活，就算冇親密接觸，基本上都中硬

佢地要死咪由佢地死
如果到而家香港政治環境都搞唔掂既話
有堆white trash一齊陪葬都係好事

其實中國裡面會唔會仲爆緊

如果阿杜無中, 反而夫人身邊乜乜物物男性朋友中左, 我睇離婚都似

Oh Canada~ 為何變成支拿大

以香港既案例
差不多都會全家中招 所以幾肯定佢走唔甩

GG

佢地太睇少支那個種無恥

鑽石公主個廢老屋企人冇中既

佢一定會做 但唔會公佈

Thanks China laaaa
#IMNOTCHINA

左膠係一大阻礙
隨時叫人放下仇恨嗰啲戇鳩嘢

佢地出生係良好環境
由細到大都講民主自由人權法治
可以用投票rather公平地解決所有問題
點會夠支那個種由細鬥到大你死我活既人種鬥

屌侵唔幫手就會

“差不多"全家中呀
相比之下 全家中既案例多幾多先得嫁

自身無乜事同好少事就可以放下嘅

一半咋
香港藍屍, 台灣藍屍都係相信中國架

支那仆街滅國死咪可以放下仇恨囉

侵都放風叫一年後搞

奶到智商都抵埋

加拿大先多大陸人

呢個問題仲要問咩

各省零確診

孟晚舟可以趁機逃脫

好似大學無停課

呢家戴會唔會比人鬧？

快啲殺入加州
搞荷里活班白左撚樣呀

Same feeling
以前覺得美國歐洲好勁
真係好多豬，白人世界只有少一撮人係精英中嘅精英，承托全白人社會既運作

生活太舒適
冇咩危機感

Agger

支那又呃又騙，送下物資扮下野，已經感動到唔少豬啦

Oh blocked, 咁L臭串，一定平時俾人杯既怨世撚

仲要唔係原po主

支那大

中國賞你的

大家快d去撥火啦

我真係恭喜你呀

我ut都冇停...

孟XX

香港咪一樣..

Not afraid! Trust the government!

外星人都中

抵死還抵死，今次係機會反支共

97前可能係

其實外國肯全民戴口罩就無事
柒婆唔肯封關, 香港都唔算大鑊
差唔多每個case都跟得返個源頭

左膠同奶共都係罪人

呢一年一定唔係

大把意粉歐豬仲多謝緊中國

可能老公反而冇中，但之後驗出保鏢中...
帽事既！

O(h No) Chinada！
懊(悔) 支那大！

夫妻肺片

支拿大旗

呢一年都唔知點過

唔知啲cat fish 食唔食人，大條到咁
btw唔好掛住笑
中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

唔覺

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

我睇到教育咗佢哋知道中國先係救世主

支那殖民地

加拿大都唔掂

大學仲未宣佈停呀

屌你老味我間戇鳩大學尋日仲專登出email話一切照常運作
course director都唔鳩理佢自己話轉哂online搵命搏翻學屌你老母

沒事兒 加拿大總統死了 還有中國共產黨在

好快唔洗返，現在mass, 同二百人集會都唔得

上堂大lecture考個試都過200啦屌
cancel得考試未

都唔會比
其實講真真係要睇吓嗰間學校嘅校長
會俾人歧視㗎

痴撚線

終於上水 幾驚你自殺

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

Reddit好多外國人係咁Thanks China同埋吹奏中國抗疫Efficient 要大家幫手講返個事實比佢地知

爭啲啦

唔好呀~